女子拉壯男入金拱門廁所扑野 男方被榨乾不能連射 結果被告性侵

1名年輕女子到台北市東區夜店狂歡後認識2名男子，在酒精催化下3人看對了眼，轉戰到附近麥當勞聊天，女子尿急上廁所時主動把其中1男拉進女廁，脫光衣服嘿咻，並在9分鐘內完成第一回合，當女子意猶未盡還想來第二回合時，男子沒力表示拒絕，沒想到事後女子提告，指控她被2男撿屍，其中1人把他帶到廁所性侵、1人則在外頭把風，但檢察官從麥當勞的監覙畫面，發現是女子主動將男子拉進廁所，顯與女子指訴不符，因此處分不起訴。
女子指控，去年10月間，她與友人前往北市東區某夜店狂歡，喝了不少酒，隔天清晨她離開夜店前往忠孝東路5段上的芝鄉涼麵用餐時，認識林姓、胡姓2名男子(均22歲)，由於3人聊得來，在用完餐後就到附近麥當勞忠孝二店繼續聊天，想等到天亮後再搭捷運返家。
女子說，由於她在夜店已經喝得很茫，2名男子就把她帶到地下1樓女廁，由林男帶她進廁所，胡男則外頭把風，趁她意識不清脫掉她的褲子性侵得逞，因此對2人提起乘機性交罪告訴。
2人到案大喊冤枉，林男辯稱，當天3人都有喝酒，但腦子還算是清醒，因為清晨沒有捷運，想到麥當勞等早上有捷運後再搭車回家，女子聽到他們的想法後決定加入。進到麥當勞後，胡男先去上廁所，這時女子也想上廁所，他就扶她去廁所。
林男說，當時3個人都在樓下的廁所，他主動問女子「妳自己一個人進去可以嗎？」女子看著他們2個人說可以，但沒想到下1秒就拉著他的手進到廁所，還對他說，「想跟你發生關係」，在他還來不及會意的情況下，就被她拉進小廁所裡，脫掉褲子，幫他口交，對方再熟練的脫掉自己的裙子、褲子與他嘿咻。
林男害羞的說，當他們做完第1次後，女子意猶未盡想再做1次，他已被榨乾根本提不勁，嚇得連忙說不要，沒想對方竟生氣的一把將他推開，然後穿上褲子跑到另間小廁所把門鎖起來，過一段時間才走出來，3人就在遊樂區聯天並互加LINE，事後他和胡男一起陪她坐計程車回家。
胡男則辯稱，他上完廁所後，女子也要進去廁所，他還問女子：「自己上廁所可以嗎？」她說可以後就馬上跟林男說：「你陪我進去」，並伸手將林男拉進廁所，他不知道2人在廁所裡幹了什麼好事，他也沒有在廁所外把風。
為還原真相，檢察官調閱的麥當勞當日的監視錄影畫面，胡男在5時20分51分上完廁所，林男此時攙扶女子在廁所外，5時21分25秒，女子突手拉林男的手走進女廁，5時30分55秒，林男從女廁走出。顯然從頭到尾，都是女子主動示好，因此認為事證不足，處分不起訴。

一拉入廁所即含

所

唔撚洗睇都知咩國家

以

台灣最美麗的風景。。。

話

快點

台

台灣最美麗嘅風景，係一塊濕潤嘅淫閪

妹

係

胡男

樓上唔撚係諗住一隻一隻字打曬出嚟呀嘛

所...........方

Metoo

所以話…

玩完成日條鳩一定好臭

台妹直接含

屌喇媽
又無人貼潮文

八分鐘